XS 同 X 有咩分別？

唔計 faceid 解快左

想問有咩其他分別？例如影相個啲

想出番部新機 但發現兩個型號好似無咩分別

X就平千幾咁

你老母閪同你條女隻閪有咩分別？

就係你呢啲傻鳩拖低討論質素

去apple store 諗住玩下新功能，發現...屌，根本無

7nm 快左
影相顏色靚左
face id 速度快左
X 3Gb ram xs 4gb ram
xs max 大機又有雙卡

4gb ram

主要係影相好左

出左分數未呢

我都想知 dxo 過唔過到110

除左睇到大機咩樣，真係無新功能試。3去4有retina, 4去5有touch id, 5去6 有3D touch, 6 去7 都叫有個non physical 制 同雙camera, 7去8同X 都話有face id 無線charge 同m 字額

電
影相
速度
依三樣野已經唔止值千幾蚊

真心想問
因為我都幾常用手機影相

真係差遠？
因為硬件上好似一樣？

廣光，hdr已經值返

On9 仔回覆，祝你老母生cancer

Xs夜拍勁過X好多...
仲有Xs有最新既智慧HDR
虛擬光圈

影相清好多

你地用XS會唔會唔用機套或貼芒貼？
其實佢㡳面塊玻璃係咪好硬唔易花？

Touch ID 係5s

On撚9, 好心你條廢人自己上網做下功課啦柒頭

其實想知硬件spec google 下好撚難咩柒頭？你問使用感受都話，問硬件自己唔撚識google ?

依加邊度有x買？

睇新聞去新聞網啦
睇膠post自己買本書睇啦，
上嚟lihkg做乜

有無睇ray ma
淨係影相 光位同暗位已經值得一讚

不嬲s都係半代
冇乜唔同都好正常

個光圈點較？ 同埋深景

鏡頭好咗d
處理器快少少
多咗隻色
個名唔同咗
貴咗

冇㗎啦，不過年年係咁加價氹你買囉

蘋果機不嬲唔係每代換
最少隔代 換先有意思

人像模式 （only Xs呢代)

普通用 係冇。。。

睇spec一定有分別
但剩係去Apple store玩幾個字唔會感覺到

4GB RAM 可以俾你玩多幾年

4去5唔係拉長咗咩

嘥氣
全部都係軟件上提升
根本冇晒貨賣
APPLE正式步入死亡

做idog 真係慘

終於追上得s9 welcome to 2018 Apple

光圈xs 無得較 得s9+先有
Xs 係用depth map blur 野 後制扮較光圈

可惜 s9拍4k影片淨係限5分鐘

唔好咁講啦
apple 相機落後咗人地一代 已經兩年啦
追得返上黎已經好好 唔好期望apple 做得咩innovation

你可以正面回應返 跟據你嘅戅尻雙層pcb 理論
Iphone3gs 先進過iphone4 未？

差少少錢當然買新機啦

利申：用緊Xs

快咗好多依樣嘢好難感受到，本身已經好快

爭個s囉仲問

咁唔係點叫S代

如果XS 同X 唔計佢地啲分別

呢兩部機有咩分別？

唔係話多左1800秒電咩

分別上面啲人都講晒，用緊x嘅應該唔會轉
如果係新買，比得咁貴部電話就唔好貪平$900買舊野啦